元朗美食推介

元朗是吃貨的天堂。這10家是我搬元朗後，親身試過而且會encore的真心推介。畢竟只搬過來1年，還有很多很多美食還未試，未能盡錄。

**本人沒有各食肆店舖的背景資料，請自行搜查，多謝

1. 車仔麵 - 永年士多
完美評價：食車仔麵我最重視舊蘿蔔。蘿蔔做得入味，其他餸都不會太差。湯底鮮味不太咸，麵質也爽口。
網址:
地址: 元朗教育路88號寶城洋樓地舖2-4號
電話: 24773816

2. 雞飯 - 過橋麵檔
完美評價：不是食過橋米線，而是食霸王雞菜飯。雞肉滑，炸蒜和香蔥極極香，配上微甜豉油，本身不喜歡食蔥的我也清碟了。燉湯也很甜，但只有冬天才有。
網址:
地址: 元朗建德街25號大福中心地下1號舖
電話: 24494810

3. 燉蛋 - 蘇記流心燉蛋專門店
完美評價：米芝連推介，採用日本富良野牛奶。起滑超濃奶味。注意，3時後才開檔
網址:
地址: 元朗鳳攸東街9號好順意大廈A座地下15號舖
電話: 90729135

4. 香辣雞翼尖、涼粉 - 佳記甜品
完美評價：B仔涼粉出名，但其實最正是雞翼尖。辣香有種令人「追住食」的魔力。
網址:
地址: 元朗教育路大坑渠側
電話: 24733148

5. 老婆餅 - 恆香老餅家
完美評價：不多解釋，老婆餅我只買這家。每次出城探親戚朋友都會買一盒做手信。
網址:
地址: 元朗青山公路64號地下
電話: 24763080

6. 雞蛋仔 - The Waffle Club
完美評價：論脆口比不上媽咪雞蛋仔，但這家的雞蛋仔味濃。裡面是比較充實的蛋漿造成，而不是空心的。粉紅包裝加心心形雞蛋仔，加上店舖裝修靚，影相打卡位呀。
網址:
地址: 元朗西菁街2號興旺樓地下1C號舖
電話: 28864508

7. 台灣牛肉麵 - 士林台灣麵
完美評價：在香港食到好味的台灣麵很難。這家跟台灣的相比，起碼有8-9成似。無論是湯底或是牛肉都做得比較正宗。
網址:
地址: 元朗西菁街9號富盛大廈地下
電話: 24779775

8. 乳鴿、雞粥 - 新記煲仔雞粥
完美評價：食過多家乳鴿，這家最好。貴妃雞粥是第二推介。
網址:
地址: 元朗又新街42號D2地舖
電話: 24425129

9. 酒香雞湯米 - 澳門街水蟹粥雞湯米
完美評價：大排檔，酒香撲鼻。雞湯甜而濃厚。
網址:
地址: 元朗鳳攸南街3號好順景大廈地下2座地下18號舖
電話: 24556888

10. 蝦子麵 - 好到底麵家
完美評價：老字號，米芝連推介。多蝦子，麵質爽口。可買麵餅做手信。
網址:
地址: 元朗阜財街67號地舖
電話: 24762495